其實根本人人都可以有女 只係因為你缺少兩樣野

認真post
好多人認為冇女係因為冇錢又或者係唔夠靚仔
呢2個因素 的確係重要因素之一
但其實最重要既原因係因為 你個生活圈子根本太細
圈子細 識既人少 自然碰既機會少
你識人多 話之你生到八兩金咁 唔好咁高要求多試試 照樣有女

其次係要夠主動
唔好成日縮埋一舊 如果有女黎 話之佢是咪美極肥婆 照上 一試無妨

同意正評 認同負評

話之佢是咪美極肥婆 照上 一試無妨

咁樣點正評？？

唔認同咁點

如果真係想要有女朋友 無選擇既情況下 試下又唔會死既

抱住有女就上既心態

想問可以係邊識新朋友

戇鳩

on9

認真只要
1.儀容打扮企理
2.談吐正常
已經可以識到女仔

on9,為拍拖而拍拖

溝女唔難
溝自己鍾意既女先難
如果真係唔介意唔靚or唔係自己好鍾意既話真係好多女都好易溝

我意思係 即使係美極都互相認識下 唔係唔夾都要一齊咁解 可能我表達得唔好

樓主唔好懶叻

NO $$

1. 錢
2. 大量錢
3. 無補充

返左工，圈子如何擴大

有主動先可以擴大到圈子，但就係無主動，完。